［黃色經濟］請廣傳：賣賀年食品、盆菜既黃店名單已出

👍

有用

Pish

簡單方法壯大黃色經濟圈

推。邊個送美心，我dum 落垃圾桶

龍城冰室有派飯卷比手足
今年都有盆菜

荔枝間四喜餅家都係黃

荔枝角

Push

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]